兆康跳閘！兆康跳閘！兆康跳閘！

兆康跳閘！兆康跳閘！兆康跳閘！

好多popo

跳你老母，好多panda 睇住
有狗係出面裡應外合

如果最後都係俾人捉
應該做啲更有意義嘅事去俾人捉